地獄級洗禮！利物浦往後將墮入死亡賽程

9月份的國家隊比賽日結束了，接下來歐洲主流聯賽將進入賽程密集的階段，基本每週都要迎來兩場比賽。《每日郵報》就對英超BIG6接下來的賽程難度進行了對比，結果顯示利物浦的賽程最艱險，而曼聯的賽程是最輕鬆的。

《郵報》對賽程難度進行了評分，滿分為5分。利物浦的賽程難度就是5分的，從9月15日至10月7日間，他們將先後迎來熱刺，巴黎，修咸頓，車路士（聯賽盃），車路士（聯賽），拿玻里和曼城。如果不能挺過這段賽程，利物浦甚至有三線崩盤的可能。

車路士的賽程難度為3分，除了兩戰利物浦，其他對手都不難。對手依次是卡迪夫，塞薩洛，韋斯咸，利物浦，利物浦，維迪奧頓，修咸頓。

曼城的賽程難度為3分，對手依次是富咸，里昂，卡迪夫城，牛津聯，白禮頓，賀芬咸和利物浦。

熱刺的賽程難度為3.5分，對手依次是利物浦，國米，白禮頓，屈福特，哈特斯菲爾德，巴塞，卡迪夫。阿仙奴賽程難度3分，對手依次是紐卡，沃爾斯克，愛華頓，賓福特，屈福特，卡拉巴克，富咸。

曼聯的賽程則是公認最容易的，難度評分只有2.5分，對手依次是屈福特，年青人，狼，打比郡，韋斯咸，華倫西亞和紐卡。如果這個階段曼聯依舊無法扭轉開局的頹勢，那麼摩帥恐怕沒有任何藉口和理由了。

（雷利）

利 難食指數 5粒星

頭寒啦 頭寒啦

全勝奪冠

最後咪係冠軍

我利要破地獄了

孟子曰：「天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。」

我獌又有易食指數

近排對屈福特都叫易食

比隊英乙你先叫易食好冇

對於鋤強扶弱既利記，呢啲賽程先正

又易食指數

利狗又想燈

過到呢關就不得了

曼城先最易喎

易食指數

曼聯就好啦 咁易食 一次食晒都得啦

曼聯的賽程則是公認最容易的，難度評分只有2.5分，對手依次是屈福特，年青人，狼，打比郡，韋斯咸，華倫西亞和紐卡。

易食指數

全勝球隊都易食嘅話
咁對榜首嚟講
2-20都唔會係難食啦

上年第一輪聯賽盃就輕鬆出局

除左利之外
曼城果d邊撚度難呀

其實利物浦上到喱個級數
最大敵人都係得番自己
如果Keep得好 相信今年都冇人夠佢打